[元朗警黑重演]今晚元朗圍村佬出黎打區議員張秀賢同拆連儂牆

張秀賢facebook 有開live
見到有大概十幾名戴哂口罩既圍村佬拎住行山杖襲擊張秀賢同搶電話，黑警黎到之後，放走紅衫圍村佬。
期間班圍村狗亂吠問張秀賢元朗佢架咩？我想問番元朗係你地既咩圍村狗？ 咁撚惡出下港島囉，屌你老母影衰哂元朗人！

拆得南邊圍未